又話地盤佬叫雞，又屎尿屁，又隨地吐痰，點解咁耐都未有地盤佬中武肺？

又話地盤佬叫雞，又屎尿屁，又隨地吐痰，點解咁耐都未有地盤佬中武肺？

平行時空？見佢地都唔會戴口罩

由新年開始就講，個個都話地盤佬實爆發，點解到依一刻都無大爆？

更加證明武肺係有能力揀人黎感染

成班老粗，隨地尿尿屁，又吐痰，最重要係唔戴口罩，點解咁耐都無新聞？

又食煙又剩 武裝肺部

係囉，算少左食煙呢一環

點解都無事？

之前天氣凍. 地盤佬99%戴口罩.
同埋好多盤都有講. 唔戴口罩要即炒離場

依家天氣熱，仲有撚人戴

中左你都唔知啦

有 不過有時做到熱就會拉一拉底

呢半個月天氣熱。戴口罩率真係得返30％左右
呢個星期我一日都換3個口罩
有時真係頂唔順要除

地盤佬係咪有特權？屎尿屁，又隨地吐痰，仲要食煙狗

都唔撚中武肺，連登仔掉哂眼鏡啦

佢哋無得北上叫雞，佢哋嘅圈子一定小咗感染機會，加上連登仔防疫最得咁好，又狂屌鳩人唔帶罩，佢哋坐車都好有公德好同心愛港有帶罩，你哋幫咗佢哋好多。
多謝連登仔同心抗疫，連登仔越恐懼，林鄭越強大。

叫雞你都唔知啦

同條雞打車輪奶雞閪你又知？

你中左之後走去野佢地囉

武肺根本係有錢人病，窮人好難中，自然地盤佬中唔到
咩隔離清單，一睇，全撚部豪宅

咁又岩

中左無去睇醫生無驗到,佢地又成隻牛咁壯中左自己都好返晒啦

無得北上叫雞呀，咁燃驚就縮返落阿媽個西度，唔撚好出街啦！

係連登仔係度驚頭驚路姐
有爆發過呢個term 咩未聽過既?

練返嚟㗎！地盤佬日日面對咁惡劣環境都頂得住練到百毒不侵，武漢肺炎算得乜嘢？

識人成世唔戴袋都唔中性病

真。地盤之猛鳩

地盤佬既口罩係裝飾黎

地盤咁大塵
地盤佬又咁大汗

基本上何口罩一陣就廢左武功

因為本身就係呢D環境就練到有強勁免疫力
再加上身體強健
其實印度條恆河就係比印度人用黎練免疫力

戶外地盤曬加熱, 不利播菌